朝朝搭地鐵返工 手持一份免費報紙

班啊婆即刻當我神咁拜
嗰種渴望嘅眼神
眼甘甘咁望住我
好似係咁叫我畀佢
但我偏唔畀
吹咩

幫你吹先比佢

手持頭條日報有閪屌

巴打我都係留返畀你算

班連登仔入定廚師腸我笑而不語

肩狗

你係咪啱啱嗰婆粒孫

我是牙婆

啊婆朝朝都係你猴住我份報紙

啲阿婆好撚古惑 朝朝都唸點樣猴你份報紙

你都唔要架啦
益我都得

成隻喪屍咁流晒口水追住我

我拎返公司碎咗佢都唔益佢

勁

禾矛飯開巧橙

佢同你講 佢想要

關我撚樹

巴打代我畀ok?

等左好耐
衝啊

矛d同情心